男籃世界盃5-8名排位賽，美國男籃不敵塞爾維亞無緣前6

笑撚死我咩
美國隊爭第7

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可